屋企想整netvigator 上網

黎緊9月尾屋企想整netvigator 上網，但半年後會再搬屋，有冇得包埋之後既搬遷服務？

有架，用咗半年之後可以再申請搬遷

樓主介唔介意留個tg 我搵你傾傾？

Tg: Izzy_Izzy